撤回送中條例 暫緩絕不收貨

千祈唔好放鬆，叫埋身邊啲人唔好天真，星期日要出去。
可能又要做街站提下人。

呢兩日嘅遊行 包括之前嘅雨傘運動 對中國政府來講都係絕對唔會容忍嘅學生運動 佢哋唔會俾我哋咁容易慶祝勝利 絕對唔可以鬆懈！

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post